「冇錢買機票」日本人還$100加$1予女手足？

Busking界嘅人不嬲話佢閪。
講多次啦～

1.話冇興趣參與政治，但post關於51嘅野
人地留言51！5大訴求，缺一不可時
佢冇任何回應。
2.圍攻poly時期，仲係街頭唱忍者亂太郎
3.試過報狗，叫狗趕走busker，之後自己用返個位。
4.busking咗4-5年，一張機票錢都要乞。

講咁多都係想大家知

因 為 佢 唱 歌 好 聽 而 比 錢 佢 ，Ok！
但係唔好以為佢係黃，人地開post講明冇興趣理香港人嘅政治野，唔信嘅話自己走去佢facebook睇。

完 。
不服來辨。
—冇屌佢係黃 因為佢唔係黃
—大家以後唔會對佢有任何誤會
佢只係一個拎工作簽證落黎香港4年5年
都唔想關心香港政治嘅人。
依加只係想你地比錢佢返日本。
比錢理由？機票錢太貴😂屌

等睇佢敗走
千祈唔好即刻轉黃
keep住做中立自私撚就啱

mr wall e 勁黃
831 嗰日用結他擋左黑狗500棍以上然後再用條弦反殺3000 隻狗以上 唔信就算